一人n個痴撚線女朋友特徵

鐘意check哂男友所有野 唔係唔信佢 係想知哂佢所有野

鐘意幫你含撚
要你幫佢瀨
要你屌佢
想屌你
係咁逼你結婚
唔俾你同其他女仔玩

平胸

想屌你

係囉都痴撚線

要佢狂_我

個肚有隻貓既紋身

有丁

話想起我間房裝cctv咁佢就可以知道我做緊咩

唔痴線啊我都係咁諗